
                      En mi humilde opinión, y siendo seguidor de otros estilos de películas, esta me llego directo al corazón, debo decir que lloré los últimos 20 minutos de la película y otros 20 después que esta ya había acabado, totalmente recomendable y una muy buena alternativa a otros estilos., eso si, mi recomendación, tengan preparados una buena dotación de pañuelos, porque les garantizo los van a usar.
        
            